Sony提名中共禁片《從前，有個荷里活》角逐奧斯卡最佳男主角及男配角

Leonardo DiCaprio: Best Actor
Brad Pitt: Best Supporting Actor

帶嚟中共將會禁播奧斯卡

廢ching巴

唔好造神

呢套野真心唔知做乜

點解禁播？李小龍果段？
唔係玻璃心成咁呀？

但係班同事全部話好好睇喎

有細路女個兩幕好高質
其他...我睇唔明

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

大叔睇完簡介之後.. 唔明到底套野講乜鳩
結果同老婆買套地心探險記1 2 返去煲
大叔都係想輕輕鬆鬆睇下笑下啫

正正就係因為嗰段

Quentin Tarantino

又要拎李小龍光環,又要拆李小龍故居
中共真係人心肚皮,反轉豬肚便是屎